(開新GAME)維機解任 26/9/17 18:30 新槍彈辯駁 3

開台時間: 18:30 -2030

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家加好友一齊玩

SWITCH FRIEND CODE: SW-4406-1661-5227